周浩鼎：死者潘曉穎父母再次勾起傷痛 情緒低落

死者潘曉穎的母親今年二月在民建聯議員周浩鼎、李慧琼陪同下召開記者會，指女兒雖已離世約一年，但她與丈夫仍未能接受女兒遇害事實，在記者會上痛哭說「個心好痛」，又表示支持政府修訂《逃犯條例》，令港方可把疑犯陳同佳送到台灣受審。

潘曉穎的父母今年六月曾致函特首林鄭月娥，對女兒遇害一事無法釋懷，提出四個方法望為女兒討回公道，包括以「單次個案處理」方式，賦權香港法庭審理單一個案；以「行政指令方式」單次移交疑犯；賦予香港法庭域外法權；以及勸服疑犯到台灣自首。

陳同佳本月23日出獄後，公開表明願意為自己「無可挽救的錯失」負責，決定到台灣自首，潘曉穎的父母是否接受？周浩鼎接受《Xianggang01》查詢時透露，近幾日曾探望潘生、潘太，稱最近的事勾起了他們的傷痛，情緒較低落，希望大家給予空間。

至於陳同佳決定赴台自首，周浩鼎個人認為，若陳同佳願意承擔罪責到台灣自首，台灣方面不應把事件簡單複雜化，一時稱拒絕其入境，一時又說要到專案櫃位申請，不斷轉換立場，希望台灣當局不要「政治凌駕司法」。本身是律師的周浩鼎又說，不可能容許跨境執法，由台方人員來港「押解」疑犯，認為只要讓陳同佳循簡單、正常程序入境台灣即可。

https://www.hk01.com/政情/390982/陳同佳出獄-死者潘曉穎父母首回應-再次勾起傷痛-情緒低落

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

港共玩左四個月又屈台灣

林鄭：前布政司想起多啲樓

自己憨鳩搵民建聯同林鄭

個女又死左 殺女仇人而家又住豪宅又唔洗去台灣住
而家又要俾成個政府監視住唔俾佢地亂講嘢 搵民建聯嘅後果

情緒低落？唔好俾我點到你兩條垃圾相，埋撚埋你

鳩浩鼎勾起佢地傷痛

仲有免費比四五百萬律師費比佢打官司

OK

坐豪宅
有保鏢

分分鐘請埋班女比佢屌

咪就係因為你條撚樣囉

件陳同佳殺左佢個女 仲有得住豪宅 仲有得睇心情先去自首
唔係佢父母都傷痛啦 屌

仲消費人地老豆老母

你叫佢地多謝林鄭

多得林女士

關我撚事 潘生潘太幾時死?

搵民賤聯嘅下場

仲消費人哋

老實兩公婆都抵死，搵著d人渣幫手，仲要累死咁多後生仔都仲未醒覺

Xianggang01

兩個廢老快d死撚埋佢落去一家團聚咪唔洗心痛囉

仲賴台灣簡單複雜化
明明係自己 Ban 左單次移交

多謝提醒大家，周浩鼎同李惠琼係罪灰禍手！
票債票償！

叫個牧師叫陳同佳打鳩呀周議員，然後報警拉呀大粒墨同唔俾佢保釋
咁潘爸爸潘媽媽咪見唔到陳同佳住喺京士柏咪唔會心情低落

信民建聯丫

特區政府聲明指，陳同佳已刑滿出獄，回復自由，他何時赴台是其個人意願，港方必須尊重亦不能強制，稱完全不涉所謂「政治操作」，聲明亦指為確保陳能順利入台，呼籲台方盡快掃除陳入台障礙，將事情回歸司法處理。
聲明形容陳同佳是「一個覺悟自省、願意承擔罪責的年青人」

香港十大傑青

有冇人覺得佢地兩公婆好煩 自己唔識教女搞到香港陷入二戰之後最大危機仲成個怨婦咁日日嘈三曬

落去陪佢囉
唔係佢兩公婆香港人會受咁多傷害？

台灣咪話來港押犯囉
林鄭八婆唔肯呀嘛

做咩姐你 送中都送唔到陳同佳過台灣

周浩頂：潘生潘太，你地冇咗個女唔緊要，你地仲有黨呀

利用夠死者父母未？
做人唔好咁撚折墮啦好心

咪就係你班object搞出嚟

成件事都係兩老教女無方引起

仲肯見周浩鼎
唔好問點解會有香港人覺得你地係抵死

真係得罪講句唔抵可憐

題外話，想問消費一個人，可唔可以用廣東話表達？雖然「消費」呢個字，台灣都成日用，但始終感覺非常大陸，香港人聽落好怪

睇怕香港政府同民賤聯一日未完成到佢地個“初心”，一直都會軟禁潘生潘太直到死為止

鼎你個肺

你咁公開傷害家屬

屌柒晒佢老豆老母，咁撚自己嘅香港人，唔死都無用
香港攪成咁，咁多後生被捕，被自殺，受傷，呢啲潘物柒，一世無仔送終

最撚衰就係民建聯班賤人
比林鄭借呢件事出送中條例
依家又想借死者父母係冇法律基礎下送陳同佳去自首？
咪再咁撚賤啦屌你老母民建聯

WFC

仲講送中條例可以送去台灣 一係扮蠢 一係真弱智

覺

自己on9怪d咩，抵撚死

又放死者家屬上枱
瀋生瀋太幾時開記召鬧佢地

俾管浩鳴政協當政治工具

Wfc ?!真心，涼薄都係咁話
因為佢地個人感受，
香港人仲傷痛,我地被自殺既手足點計？被打到半死既點計？
傷痛，佢地無資格！

落埋去陪個女啦屌你老母

教左個引發中美大戰既淫娃出黎 反省下

算啦 分分鐘係政府迫佢地咁講

真
而家連一絲同情都冇埋

兩個唔識教女既仆街
搞到陳同佳先生騎虎難下 放監慘過坐監

點解冇記者問過潘生潘太呢四個月香港近乎燒通頂有咩感覺？

民建聯重敢出來講野？

雖然覺得唔應該blame the victim，但今次真係幫唔落，你早期同正苦明明俾咗建議解決，但係正苦唔理你，而家就走去怪我哋，無撚嘢呀嘛屌你

去到十月都仲走去揾民建聯 戇鳩就真係冇得救

港共中央政府根本唔care佢個女死唔死

上面日日都有人被自殺

佢地只care 一個中國 四隻字

諗諗吓個兩公婆可能係深藍廢老，隨時日日係度鬧後生仔搞亂香港，正常人見到自己累死咁多人都會出下聲，無理由仲俾d賣港人渣借自己個女抽水

可憐之人必有可恨之處，信中共信民賤聯就係咁，中国下嘅人民從來都係兩腳羊，話劏就劏。潘生潘太就當交學費啦，mon po藍絲睇嘢喇

舊式：借條友過橋
新興：人血饅頭 抽水

睇嚟大家係時候整返個香港話革命

有冇其他提議 利用好唔好?

我住佢隔離實晚晚講啲手足幾慘，搞到佢地精神失常

thx，但你個名

自己甘心俾人利用，邊個可憐你

佢2個快撚D死啦

+1

你「班」撚樣

港共係咪應該要多謝陳同佳俾個藉口送政治犯返大陸

好有承擔

第一次認同你

哦，咁關我乜事？

幾時搞鳩呢家人 賤種到

+2

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近
當佢係吉祥物咁就ok

佢地兩個ON99
搵民建聯幫手,抵撚死啦

你兩個仆街有份間接害死彥林
無資格講咩傷痛

大力文宣 搵親中派的後果

係就快d落去陪你地個臭雞女啦屌你老母

可以自行摸上門行自然法

幾時頒埋金紫荊俾個殺人犯？話晒班六七暴動始祖都有頒啦，點少得呢個幫手送中嘅殺人犯呀

唔係台灣唔肯幫
係港共政府唔肯接受
人哋台灣人員嚟香港接陳同佳走
以正視聽
冇讀過書嘅人理解能力係有問題
話你呀 on9仔周浩鼎

史上最快白打嘴巴

監視居住 好有承擔架啦

教而不善
性開放
珠胎暗結
派帽
去到台灣惡人先告狀
賤

抵撚死
搵民賤聯

本身唔係藍屍點會揾禮義廉幫手

你呀女唔生載綠帽死都叫有道理
班大好前途後生仔女死我地仲心痛啦害港夫婦

佢地個淫賤女勾佬比人中出

牙頂係咪又流下咗一滴眼淚

覺
雖然真無唔應該blame the victim
但發展到依家呢刻
佢個女成為大戰導火線
仲怨三怨四
俾我都唔敢出聲 皮已收啦
仲要去搵民建聯 搵班唔識做野既垃圾

今時今日仲信港共
唔係抵死係咩？

原先我都同情下你
而家見你同港共係到做戲
我唔恥笑你對唔住手足呀
你個女係雞呀 八婆

藍絲下場就係咁架啦

個女真係陰公

多謝民建聯啦。

死傻閪父母搵民建聯俾人玩返轉頭。

dllm又消費死人

得罪講句

你個女都唔係咩好人啦，給綠帽人帶仲給人中出

陳同佳殺人係錯但你地都唔撚識教女

其實佢真係無野好驚， 反正都要死
點解唔為脅下林鄭
只要一日佢仲係香港， 就係呢個政府既最大污點

搵得民賤聯就抵有報應

本身是律師的周浩鼎又說，不可能容許跨境執法，由台方人員來港「押解」疑犯，認為只要讓陳同佳循簡單、正常程序入境台灣即可。

周浩鼎覺得而家係港獨定台獨？ 如果台灣，香港，中國係同一個國家，一個中國，邊到黎跨境執法？

潘小姐同個b在天之靈一定憎死佢父母咁蠢，好搵唔搵，搵禮義廉

同埋利益丶錢

變撚左煩膠

真係好肯定係廢老黎
有學識既都識用唔同渠道幫自己個女
更加唔會去搵專呃人既民賤聯

condom WFC

咁大粒墨老豆教得好咪得

民建聯果然係最無恥，消費完姓潘一家，又再消費一次，周浩鼎呢個打靶仔，香港人一定要將佢係政界連根拔起！！

鞭屍

香港人死足咁多兄弟仲低落啦
屌你老母

兩隻人形豬生個肉便器出嚟

搵民建聯 條路自己揀 仆街唔好喊
同港共合謀推出送中條例
兩公婆個心同林奠一樣咁黑心 賣港狗賊 人人得而誅之

港共：幫唔撚到你wor s0r

其實
其實女家可以用民事賠償向男家索償
刑事證據不足
但民事可以賠錢了事既

係慘既 個女又死左
比人當condom 玩足4個月
結果個殺人犯唔洗去台灣 仲有專人護送住京士柏豪宅
但你要搵民賤聯怪得邊個

抵鳩死害撚咗咁多人 唔想再勾起傷痛咪落去搵佢囉 你個女死點解要累鳩埋成個香港呀

死左個女？
唔見得關心香港咁多手足義士死左

其實周浩撚算唔算律師

哦

陳同佳有冇包攬訴訟㗎

其實呢兩條友仲有冇理過件事定係唔好意思再出來。
眼白白睇住你地個仇人係到逍遙法外，你地都唔做啲野我真係服得你地好緊要。

屌你老母

去死啦你老母

兩公婆教林太做野
寫信教佢有四個方法
講都無人信

人地專員係機場等埋個殺人犯帶佢返去又唔制
係要個殺人犯自由行 隨意飛過去 你興起先去自首
無人睇住 邊個敢同佢同機呀
無人睇住 咩航空公司俾殺人犯上機呀
講黎都on9
信個班廢佬仲on9
不過一街都聽到見到

喪事當喜事辦，中共特色

快D出嚟話信錯民賤聯&林奠啦

唔好怪我口賤都係咁講 大粒墨錯還錯 但你個女都係抵死個批 更加唔好講你地兩個

搵禮義廉
抵啦

Agger

仲搬佢出黎 邊個勾緊人傷痛呀？

你個女比綠帽人帶間接害死咁多人都未同你計，個班人死左佢地老豆老母唔傷痛？

唔明點解兩邊都揾共狗幫手

真係門當戶對

有冇咁講過都唔知

我地啲義士嘅父母就傷心痛，我冇興趣知你傷唔傷痛囉...你可以傷痛，但點解要話俾大家知？

咁多自殺/被自殺嘅家庭就唔心痛？

係咪周浩鼎獻計話燒左條屍先?

俾綠帽人帶仲話勾起傷痛
知唔知丑
養不教, 父之過呀屌
雖然陳同佳都唔係咩好野

當日揾公民黨成件事可能唔同晒
承受你自己既on9

有咩事件勾起傷痛，陳同佳放監出嚟？
政府同你安排㗎喎，唔滿意咩
政府都話佢服完刑自由身㗎喎，唔通鎖佢一世咩
台灣叫左年幾香港交人，政府又唔比
你哋兩老又唔出聲叫政府交人去台灣
台灣一係死刑，輕啲都終身監禁
你心軟想佢終身監禁嘅話，一開始喺台灣坐無分別
你哋係要聽香港政府話，等佢香港坐完再“同你諗辦法討回公道”
結果你哋睇到啦，政府同教會保護佢，唔比佢去台灣添呀
等佢想去嗰時先再去，咁梗係香港住下何文田豪宅嘆下世界先啦
等到台灣有個總統開到聲話會特卸完全免罪嗰時，先再過去簽個名，之後再飲杯仙草珍珠奶茶先返香港

殺人去認罪都可以自由行，仲有政府保
香港政府比你嘅公道就係咁呀，呀鼎有冇同你講呀

下

跳樓未?

周浩鼎已報名參選東涌南選區，其他候選人包括再次參選離島東涌南選區的王進洋、劉永賢和黎永安。

鼎你又鳩up

好揾唔揾揾民建聯
個女識著個咁7又係支那岀身嘅男朋友
得罪講句全家都咁撚蠢

消費完死者未
問吓林鄭點解仲畀陳同佳留喺香港？

日撚日提

條例已經撤咗，而家繼續話支持係咪多余，而且早前已交四方案予特首考慮係因為條例引起好多爭議，有點不一，況且佢哋都係「被保護」.........

民賤聯個名真係無改錯名, 人都死咗仲要利用人黎宣傳自己政黨

叫林太坐殺人犯旁邊呀
起飛後他話要劫機算誰的

哪一個ON9聽到跟殺人犯坐同一班飛機很開心的

紅媒01睇壞腦

咁點解你地港府又可以去台灣押犯返香港既

因為你個女咁撚淫搞到香港而家咁
我情緒都好撚低落

搵民建聯真係......

判死刑 你班民賤咪又打飛機 香港人權世界第一
正凹家剷

3條7放任個殺人犯通街走，潘生潘太點睇

鼎鼎：我呢滴淚係為香港而流

提出四個方法望為女兒討回公道，包括以「單次個案處理」方式，賦權香港法庭審理單一個案；以「行政指令方式」單次移交疑犯；賦予香港法庭域外法權；以及勸服疑犯到台灣自首

4個方法，777一個都唔聽

教到個女周圍比人屌西中出，都唔方好人啦

CLS

下 家下係港共為左支那尊嚴唔肯交人比TW喎

搵錯人幫咪低落囉

關我撚事 叫兩老落埋去陪個淫娃囉

幫唔落
sorry

家屬唔明點解香港政府告佢洗黑錢，就係唔想查交証據比台灣

1. 自己教到個女派帽仲好意思話人
2. 你搵民建聯係你on9啦
3. 完全被放上枱面政治利用依家全香港人都比你更傷痛
為表心意你兩條撚樣都係自己行埋一邊自己私了自己算啦

走去搵民建聯幫手
係你哋對唔住自己個女架

衷心希望佢2個都早啲死
依加又係到扮傷心

係林鄭擺你個女既死上台慘

無人想知

「行動po」11月10日號召全球反「一帶一路」中國納粹式侵入大遊行

你老母生左你就情緒低落

冇人想知

好奇佢老豆老母係咪唔知港共ban左單次移交？

國民黨仲幫殺人犯搵埋律師

wfc

搵得民建聯就抵撚死la

獅鳥大粒墨囉，唔信佢成世都住安全屋

就係因為民建聯囉

仲有個， 擺人上檯

所以話件ｍｋ妹係紅顏禍水

你個女依加仲出名過潘金蓮阿臭雞

搵得民建聯就預左

搵民建聯就姐係藍絲啦，抵撚死

貓哭老鼠

全世界都知你個女水性楊花

真係政府真係好仆街
將件事政治化操作,又不斷消費死者屋企人
人地死左個女已經慘
仲要俾你班垃圾利用煲大件事
係咪想迫到兩老自殺先安樂

你地個女派綠帽先嘅
自己唔教好個女，怪得邊個

認為只要讓陳同佳循簡單、正常程序入境台灣即可。
傻撚左呀，殺人犯黎呀，台灣就係唔想佢同人地坐同一班機
屌你諗下，佢要去台灣受死刑，係飛機放炸彈攬埋一百幾十個人死都得啦

搵民建聯嘅必然後果
未死叫執番身彩

投案定自首啊